有冇巴絲巴打番緊啲通宵工

依家日頭果份25K-30K不等 完全唔夠開支 一個人撐住頭家 有冇巴絲巴打可以江湖救急

Push

你咁樣

連生存都唔係

冇錯 但依刻唔捱 我去唔到生存果個階段

巴打30k都生存唔到？

仔細老婆嫩？

老婆陀緊B 仲有幾個月生跟住仲要供樓 仲要比埋下年婚禮錢

窮仲要生

你會死架 係咪想某日坐喺張枱做做下野暴斃

意外

養兒防老

寧死不屈 只求機會

做保險狗 不停sell客
月入120k不是夢

讀唔成書 得中三我依啲人只有靠流汗搵錢 不過老細下個月資助我進修 依一刻捱辛苦啲 第時有回報的

想輕鬆啲就酒吧囉
閒日個陣基本上都係返去hea
係星期五六先忙

之前搵過 得三舊幾一晚 我知好犯賤 但依啲人工真係搵唔落手

吓咁少 我啲大學同學讀書個陣做有80幾蚊一個鐘喎

會死

樓主上來宣傳condom?

咪篤爆

我果陣搵果份5個鐘 300蚊 車馬費都蝕哂

巴打本身番咩工?

你覺得保險狗讀好多書咩